名人：勁叻！超欣升大學入讀麻省理工學院

猷君在ig留言表示：「為甚麼我會能夠三年畢業？一個普通的MIT學生每個學期平均讀4門課。我大二那年，我每天沒能吃沒能睡，功課多到我經常忘了哪一份是那一課的，就是為了每學期讀了8門。為甚麼這麼辛苦？因為我想讓世界知道我可以用我雙手達到一個正常麻省理工高材生也很難達到的目標，因為我就是我。」

真正父幹，從基因開始

連登仔：你無父幹 仲有得日溫夜溫 , 一早放學去左做part time !

點解有錢人曬命係都唔肯曬有錢
比我有機會我一定曬用錢掉鳩啲女
雖然我知佢地一早做厭

之前有巴打話係佢同學
日日開p玩wo

咁係事實 唔做pt 邊有咁多時間讀書

你無父幹，學費你都俾唔起

佢9成9成日比人話佢父斡 佢唔想再比人話 所以佢用成績封住人地把口

佢只可以封到世人把口，但冇可能封得住連登仔把口

講真有錢仔黎講
佢都叫好撚勁下

大把有父幹都讀唔到名牌大學 呢d係有父幹有勤力 即係無撚敵

佢溝既女 又有家底 樣又掂， 係我一世都無法溝到。。

凡人同龍比
點會有得比較
自細人地就識得飛龍在天
反觀自己細個淨係讀雞校打機

成績都可以父幹
外判俾人做，拎A無難道

人生唔駛等巴士 行出行入有工人服待 人生己經快人50%

呢個真。
我日日返學搭地鐵/巴士 ，又要行一段小路返學，
要一個鐘先到學校。

但有幾次趕時間考試 搭左的士， 最快果次20分鐘到左 又唔洗行， 覺得好似開左外掛。。
有錢人日日呢d生活，我就唔得啦

真係有腦 又有錢

希望大家食多啲菜，增強記憶力

係囉之前有post一早講左呢樣野

不過，一定有人話連登仔酸

有錢人 洗咩自己做功課

我想讓世界知道我可以用我雙手達到一個正常麻省理工高材生也很難達到的目標

你老豆係窮撚 睇你可唔可以。，，
好心d 有錢仔女 做下d 有意義既事 例如諗下點解決官商勾結 地產霸權呢d 野 好過啦
唔好成日打埋d 無謂既飛機

解決官商勾結姐係想自己窮

無錢交學費的話你去讀俾我睇

係有料既 唔駛官商勾結 都搵到錢啦

講真好撚酸
你係佢咁既家底會咁撚偉大？唔日日攬女開p都聖人啦，佢讀到咁已經好撚奇蹟，以前已經拎過奧數獎。
講真，富二三代唔係做壞事危害社會咪算囉，冇責任去改革社會架啵。
你夠有餘力啦，除咗上網鳩up仲做過咩有益社會既事啊？

窮撚就返M記做補習幫補家計
二世祖用老豆賭場陰質錢浸咸水交學費
然後上ig曬命話自己讀MIT

有父幹就是原罪

就算你叻到曉飛都係因為贏在起跑線

點解無人理超欣

好想比佢屌屎忽呀

正想問 超欣呢

MIT每sem讀4科都已經讀到死

真係超勁

有錢人唔推動社會發展就係危害社會
香港啲有錢人就正正係唔撚貢獻香港先導致香港一年折墮過一年
外國既有錢佬, 起碼有部份人錢滾錢係靠投資落後生仔啲創新產業度, 然後好似M$蘋果咁發圍就大家雙贏, 仲可以養埋一大堆本地員工
反觀香港有錢佬? 最叻咪炒地產官商勾結鎖住啲樓價, 然後你班賤民冇家底買唔起樓咪一世都冇得向上流動囉

解決自己？

真好
勤力，樣子，家底，天份樣樣有
公平咩

其實唔明點解一定要三年畢業，講到自己唔食唔訓咁。趕住出黎揾食？

型囉.

點解我中高靚仔唔中有錢同叻啊

點解你覺得佢仲需要搵食

咁有錢 可唔可以全額資助比我呢個asso仔去英國讀一至兩年大學 + 生活費?
兩年50萬..
你柯屎都柯走左啦50萬

呢位師兄中文拎咩grade

J.Paul Getty: if I were to respond every charity request, I would just be as poor as you.

哇。。真心勁，兩個都入到MIT

老豆係窮撚既話連讀都無時間啦

放學要番pt黎搵雞碎生存啦

父幹撚最鍾意扮靠自己

屋邨出世 周邊人係街童 MK仔

屋企連食晏錢都俾唔到

會讀到?

[img]

連登仔全面進場

成日po果張圖，拎D極端例子作鮮明對比有乜意義？
你窮到咁，人地有錢到咁，本身已經兩個次元
你窮就搵翻D窮人比，人地有錢就搵翻有錢人比。 而佢係有錢人裡面的確十分標青

有冇人記得Batman v superman有句台詞
權力冇善良 力量冇純真
唔係話針對佢 但有父幹確實係原罪

有錢+神級基因

投啱胎先識玩

有父幹既人現實贏
但上連登就一定輸
仲要被人屌到仆街

上天好公平

見到某啲連登仔淨係識怨同妒忌 真係抵佢成世都成功唔到

有錢人好似一日多時間d咁

係話梗畀你聽啲成功人士嘅努力唔係佢地去得嚟
另一方面並唔係一定窮人
係可以普邏大眾死老百姓
講梗嘅係家境, 父母家教, 思維, 基因同期望
係促使一個細路性格, 成就嘅主因
亦係有冇動力畀細路好好努力嘅誘因

如果乜都冇, 乜都差過人
就幾努力都去唔到終點

唔係想話佢唔勁

不過好頂唔順啲人明明天生有優勢又要講到自己從來冇靠過人咁

諗住有張漫畫講兩個人一個有錢一個冇錢 最後冇錢個個只可以做waiter聽人講成功需苦幹

由細到大有足夠資源 唔憂柴憂米已經好唔同 何況佢生活仲要比唔憂柴米更加好

而且佢講啲野係話冇吹大就假

full time student係12個credit 即係4科 但好少人係剩take 4 科囉
再加上full time student一個學期多過21 credit係要另外補錢 補錢每個credit計 咁呢啲優勢又係點
仲有4年大學如果人地avg係4科 佢8科嘅話
咁佢兩年都讀完啦

降低人地去突顯自己努力 又要講到從來都只靠自己

臨尾果張

真
拎source fyp 完全唔怕冇人carry
可以專心狂操pp 同exam

係連登win 有咩so?

連登仔9UP都有人信

超蓮同朋友閒閒地新年賭吓錢 張張金牛五舊咁
成枱一局唔知幾錢

超欣只會為猷君一個生bb

記得呢款做莊好易輸錢

無
但比連登仔批鬥既
現實都過得幾好

連登仔超越左世人

作為男仔 都想嫁入豪門

但之前何家Post 好多連登仔都話不了
因為佢地係...

天才都要溫書嫁傻鳩

肯捐錢既話 大把窿路啦

講就叻
真係有得嫁入去 仲唔狗衝
d女又高質, 例如 超欣 超連

真人生贏家 淨係諗點讀好書同玩咩就夠了

又睇連登仔酸
咁既心態比你真係有境又咪做唔到

讀一世書 唔打工 都得.

連登仔好波

金鐘連登仔拒娶超蓮

就算何生老母係弱智，淨係佢老豆嘅智力除二都夠入mit有凸啦，話晒都係省廣澳最有錢嘅人之一

四太早前表示，是次入市大手買豪宅，是要讓女兒「學投資」。按土地註冊處資料顯示，Mount Nicholson兩組單位，分別是9樓A及B室，及10樓A及B室，分別以6.464億元及6.446億元售出，登記買家分別是何超欣(Ho Alice Chiu Yan)、何超盈(Ho Sabrina Chiu Yeng)，各人均私人名義擁有2伙單位，平均實用呎價72,900元。

曾有消息指，四太曾多次到Mount Nicholson現樓參觀，認為中層單位景觀最靚，屬心頭好，因而買入自用。兩名千金均是90後，何超欣今年17歲，名下擁有2伙價值逾6億豪宅，何超盈今年26歲，替母親梁安琪打理酒店業務。未計新買入的Mount Nicholson單位，何超盈名下已有5個豪宅，而是次在新辣稅前入市，預料何超盈持有2伙Mount Nicholson須付雙倍印花稅8.5%，即涉及金額5,479萬元。單是稅項已夠買12至13個沙田第一城細單位。

你考得入我幫你比學費又點話
立此為據，邊個連登仔考得入mit，我供晒佢學費。

17歲 未成年 已有過憶豪宅, 係落埋佢個名

舊登美軍陸戰隊都有,留明睇走數

佢拎定錢出黎都得

香港上年有六個定七個入左MIT，你可以拿定錢。

隔離POST哈佛都有

港紙

唔講仲以為外國班有錢佬係為咗幫人先投資落創新產業添
我一直以為佢地想賺錢咋

應該唔止咁少

幾努力都追唔到

又咪父幹撚
就算冇比錢佢
佢老豆同身邊成功人士果種態度 佢由細就接觸到 一學就學到啦 呢種唔係父幹係咩呀？
我地連登仔冇機會咋
有機會九成我地巴打都勁過佢啦

ching好波

咪就係，咪又係佢老豆生對手比佢先達到呢個目標
冇對手，咪好似連登仔咁，如果比連登仔生翻隻手，生翻個腦，老虎都打得死半隻啦

無知一問，MIT每學期讀8門要幾錢？人地普通學生可能仲要瘋狂做pt先夠比每學期讀4門嘅學費

攞張入學證明加身份證嚟啦，廢話連篇

笑4，舊登冇你班垃圾係到廢噏添呀

我話mit你就同我講美國6軍，九撚唔答八，都完全唔同level嚟

投岩胎真係好

賭王係咪變左機械人

依家讀緊既計唔計

其實如果佢話佢好彩
老豆老母可以比咁多資源佢讀書
跟住都有靠自己既努力去到呢個地位
我相信大家條氣都鋸啲

邊個有錢仔讀唔到名校
中學有個有米同學年年考尾10
最後入左ucb

17歲未成年 已經有名下值6憶既豪宅..
人生大羸家

我自己想去外國讀兩年, 拎40萬都唔係一件易事

眼見社會有d窮青年 想補習都無錢...
人地就17歲袋6憶..
痴線

未升大學的連登仔有福了

巴打多口問句 master可以嗎？

你考得入MIT，香港政府都有獎學金

唔好傻啦 mit 一係老豆老母幫你pay,一係同學校借grant
一年正常學費5萬usd
part time 個丁屎錢係咩都cover唔到
有時間 去訓個覺recover下好過啦
為左打part time搞到第日上堂無精神就真係得不常失

讀MIT仲會上連燈咩

以前讀書有個教授講窮人同富人讀書交作文題目係"生日會"
有錢人淨係數收到咩禮物都夠字數，窮人根本未試過生日會無收過生日禮物，好難作得好

之後有錢人堅稱自己無父幹

如果咁計法 佢老豆都係靠父幹啦
因為何東家族先咁多勢力搞賭

連登班仇富窮酸毒撚又要搵野屌

出身名門壓力大痴撚左

搞鳩自己老豆

不孝子

識一個有錢仔比千幾萬入左UCL 成績好垃圾

想知好耐 呢啲有錢人有冇得用錢疏通入到呢啲名校？
再用錢買成績黎畢業?

就係見名校多數有錢仔女
但我又唔覺有錢仔女特別聰明
相反好多持住有錢日日花天酒地
但turn out名校高成績grad又大公司

因為比你睇到既只係花天酒地
好多都好聰明且好有錢 親身經歷

重點
MIT40萬港紙一年
佢再另外補錢
淨計學費都4 50萬
窮撚冇loan or scholarship讀毛